台南沙灘帳篷野戰 女主角沒穿與男伴互動！

台南市安平區漁光島海灘28日有民眾拍到1對男女在帳篷內「激情」引起熱議，沒想到事隔兩日，今（30）日竟有另一名網友公布「女主角正面照」，畫面中她疑似全身赤裸站在沙灘上與男伴互動，毫不羞澀，再度吸引網友議論。

日前有網友在臉書「爆廢公社」分享一段影片，內容中是一對男女正在漁光島沙灘上搭起帳篷，由於設置位置靠近草叢邊緣，因此路過的民眾僅從有遮蔽的帳篷前方經過，讓這對情侶「激情地忘我」完全忘記拉上後方的門簾，因此被該名網友全程拍攝，不過目前該部影片已刪除。

梁國雄議員

沒想到事隔兩天，有網友今日在臉書社團「爆廢公社」貼出「正面照」，可見拍攝角度是由岸邊往岸上拍，能見到「片中女主角」正站在帳篷外與男伴互動，雖然距離遙遠，但仍依稀可見女子留有一頭烏黑亮麗的長髮，身材姣好，不過仔細一看，女子疑似全身赤裸，好不避諱前方還有許多觀光客。

照片曝光後，也立刻吸引2萬人按讚，紛紛留言「為什麼不穿內褲呢」、「我有看錯嗎？女的是全裸？？」、「我覺得他們是故意的欸」、「直接就不穿了！」、「怎麼大家都有拍到！」、「他太扯了啦！現在台灣這麼開放嗎？」、「這地點，太明目張膽了」。

由於該部影片仍流傳至各大社團，對此轄區安平港警方表示，後續經檢視影片後，認定2人雖在帳棚內嘿咻，但男子不斷觀察帳篷外的狀況，足見他們並無讓人觀賞的意圖，認定並未涉犯公然猥褻罪，不過，要提醒民眾勿再轉發影片，若持續轉發，有涉犯散布猥褻的刑責。

傻眼！一名網友在臉書分享一段影片，指出自己趁著假日到海邊走走，沒想到才剛停好車，就目睹沙灘上，一對情侶似乎太猴急，直接搭起帳篷「激戰」起來，還以為神不知鬼不覺，沒想到後頭是透明的，讓剛好經過的小弟弟看傻眼，也讓全程目睹的原PO笑翻了！

透過影片可見，一名全裸男子跪在帳棚內，無視當時天色仍十分明亮，沙灘上仍有許多遊客駐足，對著女伴「衝刺」，過程中還不時抬頭查看帳篷外動靜；當1名男童從帳篷後方走過，男子起身整理帳篷時，更引起偷拍者一陣大笑，直呼「小弟！小弟！」「他軟掉了」等嬉鬧對白；而這段影片，今天迅速在各大臉書粉專、手機通訊軟體間流傳。

片呢屌

twitter傳得好勁

連登有圖你執閪到啦 仲想片

咁搭個帳幕做乜？

太陽好曬

其實我覺得似gay片多啲

淨係睇到個男人屎忽係度un

屌 都睇唔到條女

啲人講緊乜

點解前面啲人好似無咩反應

屌 我要無碼呀

睇慣晒

唔撘就俾人拉

想俾個男嘅屌，好似好大隻

最美風景

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。